林鄭死撚咗去邊呀？

出嚟啦屌你老母 你唔係好撚打得嘅咩？

佢有撚膽出現咩，狗嚟㗎咋

林鄭好似今日放假
可以盡情放縱

下午5點出席完3個活動返左屋企啦

返屋企俾狗屌啦

齊齊去禮賓府搵下佢